哇哇哇 你哋嘅ITZY禮志變咗性？

變咗咁嘅樣嘅？ε≡≡ﾍ( ´Д`)ﾉ

一撚樣

下 唔似==

禮志qq

似度延

禮志qq好多x_x

禮志度延都qq

who le?

係咪202入左jbj果個牙

龍鳳胎

金相均？

認同

Yes

係

點解男版正過牛鬼蛇神咁多

你又鬧我做乜

呢個係仁義
係禮志啊哥

係金相均qq

牙志qq貢多==

爭好遠囉

改造人銀哈

閪女人柒咁多
你拿佢同我南俊哥哥比有冇病？